[深夜閪波] 巴黎聖日門 對 利物浦 (壹)

推

希望利下半季做得返上季嘅逼搶

熱狗班友身位好勁

post 名 可唔可以有創意啲

貼題

軒〉佐

大家不妨留意下 熱刺點mark 佐真奴
當車仔一拎波 就會開始封住佐真奴既接波路線
由孫，Alli, 卡尼 三個輪流去逼同遮線

呢下部署做得幾好

突然好羨慕熱狗d流暢波同組織

逼死派牌既佐狗=KO車狗

真淫 呢幾下好靚

咁都唔撚入

熱狗今場踢得咁撚順

世三冇兩球12碼

走甩第一球姐
呢球難俾少少

枝雞 笑撚死

轟狗好似利咁改踢倒三角可能仲好
放落Kante落防中
高華鍚同巴克利都係踢攻中出身 仲可以用法比

但利逼搶都唔會遮線
所以真係好易俾人搓空

沙利即食煙？

頭先屈仔都冇左球
啫喱果球真係執到

咁都黃，痴撚線

唔上電個腦諗唔到野

原來拜仁又落返第5

希望對psg可以輪換下

豬埋可以抖抖

格完劍未
反軒迷軒都係冇結論嘅

遮線好難 我利啲人慣左逼搶 同埋翼鋒會企空位等波

咁佐真奴放邊

屌你，上撚哂電咁

熱狗對親轟阿就上哂電咁
對親鏝就成隊屌完女冇力咁

收起 出巴克利 出埋豬蛇
反撲熱刺

車仔唔輸多幾球2要多謝son

大力神今場d出波靚到
都好似有一排冇見佢咁fit

如果出勝利十一人再豬埋就真係要屌死廢中

佢大腿有傷 似軒 唔會痊癒果款

艾歷臣D死球真係擺落個頭到 CLS

有預感兒子今場入波

Alvaro Morata has been caught offside more times in the Premier League this season than Bournemouth.

倒米

新仔拉跌世三應該比12m啦

我經理人有佢

之前見tripper世盃fit熱d罰球好似轉哂俾佢射
浪費左大力神

第一球大衛雷斯咁撚樣陰鳩kepa

佢當年喺蛆鍠究竟點踢
一嚟到英超收越位+紙札

一直以為你講TAA個球 呢點係發緊夢 我錯 sor
但我唔覺得front three個球係行之有效既戰術
戰術就係穩定地有效先係戰術
文尼邊線出波係佢上年做既野
如果戰術有叫佢咁做 我地就唔會屌佢成日塞中路唔落底
F9要試幾多次先有球神來之筆
我覺得只係-6一次
我唔覺得F9打中中落返黎唔做假9係有效方法

簡迪真係好正

又咬煙

樓主開嘅利po有8個個topic都係叫深夜西波咁上下

莫拉走咁前做乜撚

4次

屌你老母真係數

一場4次offside 真係笑大人個口

煙蛇一場一包

Off夠未

原來熱個中堅98年
個樣好細個

On9 morata擋住kepa

好撚勁

我中

Son

嘩屌你 兒子勁到

算啦
破唔到密閘係利嘅特色黎
今季用負碌戰術 打左咁多場又幾work
沙拿入波手勢都向-6致敬啦

兒子勁撚到

son勁到

逃兵呢球又幾撚靚

車個後防廢到

屌韓仔一個扭撚曬

大衛雷斯真係廢到
成日漏網錦標波

真係sonaldo

go rm la diu

女人達要打442 前，要佢打433 做哥狗果隻前鋒根本唔得

痴線快到

仲行入去？ 踢到咁都知換你啦 仲扮傻

亞州第一前鋒

其實車個防守一直都唔穩
今場啲問題出哂黎
雷斯都係收皮吧啦

電欺依野我街場都唔會咁標啦

串撚到 後備都唔出豬蛇
黎我利著18號算啦

無喇喇變哂雪糕筒

屌如果我地對車打壓搶應該唔會係和

打返上年果套一早炒左車

佐真奴今場比人mark到燥

換走morata都唔換豬腦寧願打無鋒

世三失靈 車仔就收皮

地獄賽程，冇力迫喇

億半買中堅龍門根本就好抵 有排踢唔洗換人
睇車luiz踢左咁耐都係咁撚樣

無咩掂波 比人mark到綁手綁腳咁 傳球波都難
其實一早要換 人地分明防你

原來拜仁和榜尾

VVD同AB真係利嘅核心

佐真奴冇作用個陣仲衰過個普通中場 米拿都跑得快過佢

佢對我利果場 打得好好 好多key tackle同護空門
仲要放勁多威脅長傳

但佢比人逼就現型

其實車靠世三先拎到分今季都唔止一場
利今年通常一衰就要全隊一齊衰先奶野
剩係衰水貨果排都未算好甘

其實係咪季初世三好態先幫軌遮咗醜
世三冇態即刻打回原形

jelly都核心ge
你首先唔好諗佢自已作用，你要諗冇佢就要用返屌摩
咁就自然會覺得佢重要性上升

upgrade中保方

比蘇7玩左咁多年都知唔店

所以波衫已經印左Jelly了
如果岩岩果場有球巴爾式入球就爽

你知我知 單眼佬都知 係高普唔知囉

傾咁好禮

果陣有J過屌摩

埋門個腳好啲真係456球

車左路放題左一晚

利既賽程真係好差
之後又要連續打阿鏝

個個人都對佢有幻想啦果陣
點估到會淪落到咁

btb kante真係
軒踢呢個位隨時變返神軒

散哂啦

熱狗把握好多少少就456

屌 又炒
紙板

會唔會攞得太盡

今季第一次輸波？

1換1交換啦

今晚之前五大聯賽好似得返車未輸過

呢場熱踢車咁輕鬆 高普學下野唔該 不過死熱狗唔茅個陣個別球員玩d彈彈波係幾勁

(計埋歐賽)

希望輸左呢場可以令車墜落崩盤

換插水狗出黎456

夏神次次國際賽番黎都食晒屎
但下一場又會屈番機

傷好冇耐（好似係）

MMA了
整傷埋世三

MMA了

mma

今場軌mma啲喎 不過軌又係慘一兩球12碼冇撚咗

豬蛇>女人

豬烏一早要出啦

豬蛇制空根本屈機

豬蛇

一個豬蛇等於幾多個女人達

冇睇車
阿朗素幾時又變左地底泥要清走
唔係英超第一左閘咩

林尾狗

出morata唔出豬腦真係世紀難題

一踢四後衛差左好多
不過點計都係要清電欺先

Jelly

我好留意你的❤️

Alberto.M

豬蛇同巴克狗換入黎呢個先應該係正選陣

車狗真係On99 你搵個一掂就仆街既女人黎打正前抵輸啦
法國前面大把勁人 都要用硬淨既基奧特做正鋒 德國前面無左個高路斯都變傻仔

德甲贏緊7分
意甲贏緊9分
突然覺得鏝都唔係咁勁啫

屌你熱狗成晚一張黃都冇

唔仆街就offside 豬sir就要到臨尾先出得真係無辜

豬Sir正選都係麻麻地
不過都好過莫拉達
莫拉達點解退化得咁快
係祖狗大勇大熟
係賤種雖然踢後備 但係成日救全家
上年季初都威左幾球
依家變地底泥

最撚勁係英超頭四咬得咁緊

沙利都好高EQ下
俾人破左個不敗仲可以笑笑口同人握手
俾著第二個實黑口黑面
係佢前面慶祝同你開拖都似

牙琴開又冇兔妹

有體力先玩到，今季一周双，三賽
前面三個又係鐵膽

Vvd尋晚真係勁到痴線
打少個冇佢頂左幾野，2-1左都咪話唔驚

進攻幫到好多 係防守比人屌左好耐
再加埋對曼唔起身個下咪開始比人屌

豬蛇永遠比人當plan b

年紀大啦好難長期正選
後備出黎作用會大d

睇返highlight
kepa屌隊友個樣似小朋友發脾氣多過提場
son嗰球爆炸頭企位走位出腳時間全部都錯

肥普話俾中下遊聽你mark死jorginho再追住佢黎攻就得
俾son Alli同Kane輪流撚狗

jorginho俾son速度硬爆
其實出腳擢黃牌截停佢會合理啲

已負皮

隊長

諗深一層 今季既入波其實好多種類
如果你話球球都負碌既 咁都冇野好講
如果真係望住鏝城黎比 佢一套打法玩晒 係要球員極度高要求 呢樣真係得哥狗先可以教到
你唔鐘意都好 而家既效果係
主要用沙拿文尼黎急速插入或者長傳鳩跑黎做主要戰術
人地泊大巴既 就試晒其他唔同方法務求有一款攻得入 我就真係唔知係高普講定定係球員自己發揮
但而家聯賽黎講係有成效既
最重要係後防搵到邊法穩定前面先可以放心鳩黎

係…好似我地隊長咁

又借啲意反。。。

把握力唔高但其實搶點唔差 係國家隊同球會都可以壓贏VVD
少啲回防 打勁隊做前面做二傳第一點 夠玩啦 射波交俾其他人 點都好過女人個黑洞

其實佢似係不斷向球證申請第二張黃牌。
紅之前，已經同球證嘈過，如果Klopp 唔想佢紅，應該要快換走佢。覺得第二個黃牌係有心拿走，可能佢好想踢PSG 果場，紅左下場出場機會大d。
不過這一個紅牌，有機會沒有了隊長 armband ，換隊長的一個時機出現了。

反軒反到你咁撚on9 收撚柒皮啦

下季係咪轉nike? 忍夠NB貨量

其實嗰時個勢比人打反擊軒一定要停佢

又轉翻討論軒 打和ok?

沙治奧拉莫斯目前備受藥檢失敗的醜聞困擾，Football Leaks上周五指沙治奧拉莫斯曾兩度藥檢失敗，而皇馬方面已立即發聲明否認。社交媒體上不少球迷認為沙拿的慶祝動作是一種嘲弄的姿態，但利物浦領隊高普指自己看不到，他說，「我對這個問題沒有任何疑問，但我沒看到他的慶祝活動，我正在自己慶祝。」

又好似係

水貨咁搶口？

係咪痴撚線

我地隊長就做到呢啲嘢

個動作點解？串咀個位係邊

我正在自己慶祝

果個動作關拉膠咩事

我仲諗緊係咪狼人

開始忘記佳尼了

原來係咁

明明taa都唔算穩
超頻足球既受害者

唔講仲以為隻賤種狗攞左慶祝動作專利

Ho ball
抵比人串啦沙狗

有冇ching覺得我軒兩黃一紅頭也不回咁離開好有型

隊長風範

型住柒定柒住型

同cheflemon個道理係一樣
好型咁做一件柒事

認真幾型

可樂ching

可樂清唔係利迷咩

我都見到
何b仔既論文版

唔洗場場逼，聖誕快車容易又傷鳩晒。

屌你agger路都中

可樂蛇獨到見解

個情況同干地一開始無人識破佢招352一樣姐
第2季咪出事
btw 達子跟本唔岩踢英超

睇一個前鋒勁唔勁 除左睇佢射術個d
仲有預備動作 意識 氣勢呢d野
好似杜奧巴 哥斯達呢d咪車要嫁囉
費托係車就好似由老虎變左綿羊咁 不斷比人笑同磨滅信心.

摩拉達根加唔洗講 連基本頂級前鋒要有ge技術都冇 波底差到

頭先中左黑馬屎眼

d運仔去晒玩fifa

可樂清定小王子識波啲

Why not both 仲有
成日以撚我地d廢青為樂

起碼嘈到禮拜二

達子咁豆腐，港超都唔知頂唔頂到

阿諾特賽後談到取得於利物浦僅第2個入球：「我有過入球機會，但未能把握，所以有點壓力。我知道佐敦軒達臣想主射，但他把皮球給了我，我就主踢了。」

隊長真偉大

過主啦神軒
佢肯定都係鳩斬入去
邊識射

其實佢個動作係咩意思？

6成既錯係軒身上 係咁唔收腳 仲要屌球證
3成錯係高普見到軒連犯幾下規都唔收起佢
1成錯係綿奴快攻多打少比直線比得咁曳 入唔到波仲要比人打快攻

好似因為對屈入左6球者

fm salah點先識入波
又係射極唔入
十一月都黎入得一球

反映現實

但原來salah鳩下鳩下而家都射手榜第二

咁fk係TAA好d嘅

以波論波熱狗係幾好丁
由其Kane大力神同son呢3個

agger仲係度
軒未大傷係幾勁既
依加

點比，鏝中前場啲人腳法，個人技術都早幾班，又快。仲要後面左右閘防中啲遠射好勁。

又反

Son比人低估得好撚緊要
之前班獌仲話星仔勁d

呢隊利記睇落硬係無乜form
踼落尻尻地但又嬴
都唔知有運定真係高狗有戰術

我都學下可樂清打文分析下先

贊奴沙勁d

依家全英超失波我利最少掛?

史獨仲多入波好j

鏝定我利

啫喱仲進步緊，CLS

其實沙拿真係救利好多次
白禮頓 朋友隊 富咸
都係靠佢神來之筆
連登仔愈反愈有真係定律黎

個post比較兩件泡菜啫

正常啦 咁細個

其實仲好勁
不過係冇上年咁癲 上年冇世杯佢應該真係拎世三
好想見返下半季既佢

呢埸軒隊好似2G 1 A

軒

你個名好反軒
Btw 軒

上年真係一爆就有
去到禁區扭兩三個自己搞掂曬
今年無咁癲 但有人餵都有貨交

其實小保加對河床呢場踢左未 ？

因為球迷石仔打大巴改左明天4:00AM

韓妹子自爆

小保加隊巴遇襲 自由盃決賽延至周日踢

痴線嫁

大力神啲出波同直線好屈
好憎熱狗但呢件真係欣賞

傷左人 FIFA本來想夾硬開波

當年係咪初幾百萬磅買到佢

做得利迷ON9係必然
BTW係咩POST自爆,想睇下

成隊波得佢有品

Where

條友又自爆唔知真定假
好重機心

狀態依d野無法…其實我更想見到利簽番隻左翼俾文尼爆番右邊

唔係一早爆咗喇咩

[有圖] 你覺得微辣入面邊條女最正？

咪就係又自爆，想收兵

我搵到啦,屌又係IG自爆
人類

幾正

韓妹子利子來

link呢

韓妹子好正

通常自爆完都會深潛，但佢會覆人又唔轉名，覺得佢係扮自爆多啲

徵兵

又自爆 又撩樂仔

等睇稅佬追過去咬佢

咪撚理條人妖啦
放張假相又有人信㗎喎
正常人會唔會蠢撚到自爆兩次呀

之前做乜

好似又係咁
Cap ig 扮自爆
引人注意
男人老狗

係真人既話幾靚

好撚心利撚咪撚理條8婆啦
一次就無心，兩次就有意啦
之前我追擊條臭西畀呢到班狗公咬
真係痴撚線，前世未見過女咩

亞洲人打到英超top6正選前鋒
根本無人能及
可以講佢係全亞洲最勁果個

這麼………

體能速度都齊 亞洲人來講真係好屈

人地又快又有技術
我地個班雖然快 但好似好鈍咁

日本仔講到點勁果班都無佢咁全面

son仲要點夾都得 日本仔要靠團體戰先有d發揮

son尋日射果幾球 真係球球都出色
我真係想利買佢頂mane仲好

稅佬又出黎

係無腦踢波
son踢得好有senses
d 世界波真係唔係靠運氣

Mane 尋日有幾下想推波過人都 fail

文尼射親波都係鳩ban

如果son 係英國人 會係正選定後備呢

son尋日推中間chok死角真係得古天犬會做到 或者s15千年一遇既神來之筆

一定排得前過傾先啦

以前中田英壽屌打佢啦
泡狗之前唔知沉咗幾耐
係今場順返啫

無人幫我平反

呢到會唔會有好多利迷手足好崇拜我
有事業有樓有車有女
最重要又識波又識女
自封連登懂波帝有無人反對?

Yes
勁其他Asian太多

要加埋識氣象先有人崇拜

不如搵人post稅佬出公海比人鞭屍

block左 有冇精華睇下？

識埋正股,牛熊,期貨,FX
D女當我係IBANKER
可惜現實輸到仆街

你係咪想税仔崩潰牙

韓狗就韓狗啦
妹乜撚野子

講真人地收唔收兵都唔關佢事啦,唔鍾意既咪block 7佢lo,無人理佢就會自然收皮啦
明明係利post都成件過街老鼠咁,都要咩自封連登懂波帝
仲要覺得有錢=大灑,真係好撚7煩同影響討論

你有冇見過龍心同劉馬車會崩潰

稅佬其實係咪自嘲緊
怪錯左你真心 Sor9ly

稅佬係倫敦金d on9扮有料

其實稅佬係以為自己好醒 成日買果啲咩牛熊期指
輸撚哂成副身家
件事對佢打擊好大 一直都接受唔到
仲幻想緊如果當年冇買股票 今日應該交到稅 溝到女
近排有人同佢講 做下保險 買下倫敦金過活啦
可惜佢份人鳩鳩地 連呀婆都呃唔到
有一日 佢見到利物浦呢隊球隊 同佢一樣係loser
就鍾意左利了......
佢而家已經痴痴地 要睇精神科
希望各位利子唔好再笑稅佬
佢智商比屌摩同文尼仲要低 冇得救了

你覺得我讀咁多書洗做呢d垃圾工咩
我話你知我ug邊間我怕你自卑

邊間咁勁教到個傻人出黎呀

10/10

如果計ranking.高一名死一個屋企人
我怕你死全家都唔夠

認真,有無手足懷念古仔

Lets go Hendo

冇遠射睇係悶咗啲

沙短同基達叫有

Let go Hendo

好凍

入到就好喇

懦夫 懦夫 仆街

懷念果億半

不過有期d直線係幾正，遠射就見仁見

懷念韓妹子多啲

痢狗贏硬
有咩好講

點解奶西可以抽到咁多好野

食肥.......... 算啦唔講啦.......

抽左勁多pack 琴晚手痕做下法甲 2包中曬payet lopes buffon

肥婆的祝福

留係利記真係無乜運
巴塞戰績咁差係榜首
利記好排第二

有冇9西選民既利子,投左比邊個

一條心撑陳妹

有冇J過佢？

有陳囡概念av?

獌聯原來同榜尾榜首差距一樣
如果朋友隊今晚有分落袋既話獌聯就近榜尾過榜首

呢下好無奈，之後佢竟然橫傳右邊，，，

睇咁多年都唔化咩
算啦，你睇高普買fabinho 都係想頂佢
等佢適應啦

基達幾時打得起

岩岩見到林婷 好撚正

今日ut炒左至少十萬
仲要中靚卡

邊爐其實有幾下放入禁區都幾靚 記得有球放比棋王勁靚 係最後射門曳

Me

邊爐最大問題係好慢

仲未返香港 有咩好炒

軒好快咩

仲用650大法咋 一個鐘去至少50隻 都幾惹味

邊奴唔止慢,仲好撚中意標波
高狗咁岩打HIGH LINE
對強隊真係慘不忍睹

迪路飛奧慢

佢琴日傷左咩 果下換佢走 即刻覺得今場穩陣

嗡乜鳩

換走迪路飛奧就唔使擔心利記俾人反CUP

係

Thomas Tuchel on Kylian Mbappé & Neymar: ”I think they can play vs. Liverpool on Wednesday.“ (TF1)

fabinho唔只速度慢，佢踢波節奏都係慢
所以話等佢俾高普調教番……
不過講真單deal都幾奇…球探點會睇唔出佢風格唔夾隊波
有排夾

屌佢老味

上埸隻黑尻好撚恐怖
無CAN係到真係畀佢撞尻死

好似想睇清楚場上啲企位先比 但好多時對手已經拍埋黎 佢個位一失就仆街

打4231，揾老母豆住

杜哥尼？
條友幾好腳法
成個取取托屁咁

佢好似自薦過話想黎

Can係祖踢成點？
好掛住佢d坦克盤球同自信點頭

好認真諗左陣含唔含撚
最後白票左

全部都撚樣黎 屌

Juventus midfielder Emre Can was released from the hospital yesterday, after undertaking surgery to remove a thyroid nodule in Frankfurt, Germany. Can signed for Juventus from Liverpool on a free transfer in the summer but is currently out injured.

睇今季最後一場F1

呢場點都會出嫁啦 傷都照出

傻閪先白票 係都廢票 白票都唔知有冇人做手腳 廢票先最穩陣
利申票已廢

完全唔識炒卡 咩係650大法
求教

有冇人睇阿對矛妻

Thx 奶西巴
即刻試

唔係隻隻得 慢慢搵下 我依家長期會掃十幾款卡 搞到transfer list同target長期爆

你buy now通常set幾多？

妓

中柱,好撚勁

阿記又黑一球

般茅㩒住阿黎踢
但垃圾利比阿㩒住黎踢

咁難睇唔算黑啦 第一次var 睇係越左

阿狗都好吹奏
和我地果場串過馬鳩

如果有VAR

好性感

球證廢je

嗰球阿妓係黑走左
但唔代表利對阿嗰場利踢得好睇
更何況連般茅都可以㩒住阿黎講 雖然話就話今季般茅唔差

世界波own goal

收佐幾錢

On9到

白鳩痴

射得靚到

嗰個位咁撚樣出腳向龍門大力bang
有腦真係做唔出

力架打假波
唔睇了

後面個個仲要避

所以話黑鬼冇腦唔係假

本週金球

阿狗都開始學打mma

般茅好多花申

茅妻呢場鬼到仆街

想問年係攞牌最多球隊
Mma黎講佢先係始祖

都好多年前
韋拉 蘇金寶走哂之後幼齒化就冇呢支歌仔唱

Ibe去咗邊

15m既ibe呢

個旁證弱鳩智

2球

個組織靚到

brooks幾嫩口

記得上年阿妓又係對般矛
跟著比呢到啲利子燈到入波

黑黑地

2球入波都射得好靚

死阿狗又無cs

唔係
幻齒化個期先多
即係藍斯vps概年代
成班後生仔
落腳一d分寸都冇
咁當然啦
偉拉時期係打得最勁

靚到

茅妻勁撚到

要不是黑兩球 已經3-1

韋拉初期
後防四大惡人

比獌狗cup

阿狗18場波得4張cs

大家靜一靜先

你冷靜d先

英超中遊球隊係咁上下架啦

第5嫁喎
算前列啦
你話魚拉突就話啫

其實利記今年都幾癲
13場先失5球
奈何鏝仲癲, 又係失得5球仲要入多咁多

既生鏝, 何生利

冷靜

魚拉突英超班霸 最多英超冠軍球隊 都係得4張cs
阿妓有4張cs 仲唔係叫唔差

咪係

摩3季就算9數la

今個星期唔係咁開心下話

又燈

又陰d陰d反

沙加都做隊長

又燈到

MK

Respect la

456吧阿妓

諗起肥賓拎第二個次 全季輸兩場係和得多

Shit又入錯post

4:4

好似和成10場
曼聯輸多過利一兩場 但係和少

和11

阿記d運氣真係唔講得笑

下輪阿熱
唔該拉埋熱狗落去

分分鐘贏到熱

炒卡一個鐘都萬幾2萬蚊 真係冇動力打

好似兩和升班馬城篤屎

最傷呢兩場

羊 阿狗又絕

最深刻係4:4
屌你老母阿狗隻小學雞

Ajax price De Jong and De Ligt at €100m.
Each.

cls

個個都打劫英超
講真……有100m 買j rod 都得啦

J rod而家唔值一億掛

俾盡5，60m左右啦

下乜撚呀上季勁撚到仆街carry哂成隊拜wo
不過今季冇睇

冇睇唔緊要，睇積分榜就夠

清不如睇下今季拜狗發生乜事先

好難講ge 屌你2019仲2r
好似唔知11年講到而家了

咪好似舊年安76教個陣咁

100m大撚把選擇啦
真係後生大曬咩

[member]啱啱用巴打嗰個方法
瘋狂掃隻水晶宮防中 賺咗一皮 [member]

唔係成日work 咁岩呢次upgrade sbc食到應咋

閪維爾真係上榜首？！

今次無份投但FEEL到香港充滿負面情勢
成個環境不斷話俾人知放棄啦 輸硬 唔好投 焦土等等
好想香港人唔好放棄 上年拎唔到冠軍 今年對手好勁可能拎唔到冠軍 但堅持住就有會人繼續支持 就算今年可能拎唔到 但未完都有機會 而且唔會白廢

攻中有得揀你地想跛腳仔定占士

認真 建議你地入定ucl card for 星期三ucl sbc

傻啦
就算選邊個都可以比人dq
仲有得玩落去咩

聽日放工先入 希望唔會太遲

要分清楚 負面情緒係一件事
叫人唔好投純粹因為李卓人係閪人黎

難講 我琴日2200 入ucl rare dier 而家已經3700

但係今次主流聲音真係有呢種負面情緒係到 唔sure 幾多人會因為咁而唔投 you never know

販民派何啟明都仲可以會含下淚
李卓人仲要空降九西
算鳩數啦

ea ban左我app落bid 唔知幾時先解返 成日都ban

獌聯快d買中堅啦喂
雲迪克75m好平

有無巴打睇緊意甲 77台
有波連尼同艾拔圖睇

利有冇機會成為史上英超最高分第二名
基本上冠軍已定 利如果咁落去個走勢拎第二都冇得怨班球員同領隊了
曼城一日施華同阿古路唔走 皇朝繼續

Suso

阿古路等多陣啦
佢總會有d事發生搞到踢唔足一季
唔知點解

傷患 但佢出返黎通常好快入到波 同埋佢無咩點跌
佢啲射術同速度 仲係到 近年慢左少少 但佢射波同技術仲進步左

朋友隊真係贏到
死獌狗近榜尾過榜首

一單還一單
今次擺明唔妥李卓人，泛民自己唔撚守規矩
選輸左屌選民，無撚野呀

今日好差下

傷咩鬼患啊
射波就真啦 南美仔
同個仔玩整親都夠膽死概

佢根本唔駛踢足一季
基本上佢一傷好，有落場已經屈到仆街
射術無跌到

季季打1半都入20粒

Btw 沙比37歲生日快樂
Still my fav. Liverpool player

泛民搵呢條柒頭出選已經大錯特錯啦

dq之後屋企人都對投票冷感就冇投過

佢真係幾癲 射手榜好似排第1
歷史計 排第8 151球

睇下睇下 原來米仔 排第6 clean sheet

新特蘭多啲定利多啲

James for sure....

連拿連拿 拉爾拿！

你講埋第二個個啦 不如

即係大家有個共同最迫切既敵人 其他私怨暫時放低 日後再一次清算 依家對面刀不血刃就贏左 咪又唔係死 我都明點點點 點點點最好 但有時要減少捐失就係要妥協一下 依家輸撚哂23條一過就玩撚完

狂賀焦土派大勝

唔洗依兩席都夠票過23條啦ching

我知 咪就話輸撚左都唔好放棄 23先係真完場 03都靠最後一擊反cup

靠自由黨救港渣

希望今次都有50 萬人圍 迫佢擺老烏

有無人feel到有地震

唔係二十三條咁簡單，而家政府用其他條例都做到23條效果

而係財委會撥款呢啲地區直選議員共產黨派嘅人多過非共產黨人，仲有

謝偉俊有個motion係只要有議員喺議會期間表現過激，就被罰停止進入議會一年，呢個motion地區直選過半即刻可以行

所以今次俾共產黨人選到，

淨係feel到好眼瞓

feel到

Same

唉屌

又星期一

放完兩個禮拜假 今日終於要返工

跛埋收左咧

想要大巴拿 好靚仔

做咩事

星期一朝早，比大家醒一醒晨

黑人仲要著全黑

白人靚囝代表

都叫有條紅tie醒下神

擺酒問題？

香港人, 唔見棺材係唔見唔流眼淚, 要俾泛民一次大仆街
香港人先會見到真面目
下下都妥協, 永遠都會係左膠

好老實講就算選得返入去冇dq
以泛民班友嘅往績黎睇
佢地都唔會點守得住個議會架喇

但係咪要就咁投降乜都唔投俾共狗睇死玩晒
呢點我好有疑問

到今時今日都仲有人覺得泛民係反對派

呢四年日日都喺到鳩叫香港最黑暗一天
咁請問班販民做過咩去阻止？
缺席投票定臨場變節呀？

講真

佢地有2個大問題

1.講到以後要點行 唔係咩贏返香港，決一死戰之類的口號

根本大家都知
香港個民主遊戲已經廢左9成
以前老鼠成同未改議事規程時
議會都仲叫有少少用

叫人含撚要有叫人含的理由......
依家出面反應唔大
係因為覺得輸左同win左個影響
都係差唔多

2.要大改佢地個文化 本土票 佢地應該係要求，唔係屌 李慧玲條友選果日仲話人係鬼

仲有佢地一班part time議員
泛民本來都人少

仲要成日因為
返工(好像黃碧雲教書)/遲到/塞車/唔舒服/屋企人有事/地區活動/覺得無用

唔來開會

本來建制一堆人唔來 理論過唔到都因為一堆泛民唔來而過到

成十皮野糧

成日講要仆一次街
有冇諗過仆完呢次就已經起唔番身?

冬天來了，終於有黑絲睇

我都係
幾時可以訓

你都係得個睇字

已經起唔番身啦
你一望下新加坡就知
早兩年仲串人隻淡馬錫蝕錢喎
屌 人地樣樣都贏你啊
個克拉碼頭贏你老蘭幾條街添
唉

降班落英冠等利豬覺醒趕走fsg然後浴火重生

好彩我番九龍灣，有d大學分校係果面
btw今朝見到個女仔染頭染到藍綠色，染得好靚

不孝有三

德福

德福果班城大大專先正

十.......零

一日蝗仲係控制住香港
一日都唔會救得番
所以玩焦土就真係返唔到轉頭
但係含淚投又係激自己氣

寧願含淚
都不願自我放棄

我唔放棄，但班泛民自己放棄，投完都係冇用 一個二個都係為份人工，都算，你做到嘢咪得。但投咗咁耐反而越來越差 根本投泛民嗰班都未必係支持泛民，只係想投保皇黨對家，但冇得揀

十皮野係咪直哂落佢個袋
呢個有爭議嘅，
佢地要資源做地區工作，斷估都要投放番落去，但多與少嘅問題

純粹就今次，我覺得係無一具份量嘅說法理清點解會揀李卓人而不是馮檢基，
當日嘅初選究竟內裡發生咩事，有咩條文寫咗喺入面。
唔理清嘅話，外間印象只會係繼續覺得泛民主派只係一個大佬文化。

反而其實佢叫人含嘅理據其實算係清晰，不過俾我上述認為嘅原因所拖累。

而馮檢基點睇都係一條茂利

講起新加坡，不得不屌一屌沈旭暉呢條撚屌
誤人子弟比車轆

純粹就今次，我覺得係無一具份量嘅說法理清點解會揀李卓人而不是馮檢基，
當日嘅初選究竟內裡發生咩事，有咩

佢地成日當人老馮咁

泛民最大問題係你唔覺佢有做到實事
唔講垃圾會，大家問心，區議會果班你地有冇覺得佢地有冇做咩實事
台北柯p會贏，係因為佢真係有做實事，同埋效率極高，同埋佢會主動去做
果班區議員做野龜速到你，最記得細個果時我果區果件會拎埋個辨事處親自收錢教人書法

要投票個陣咪會見到人囉
之後用西瓜DUM落海都搵唔到佢地

點解條女可以話自己係無黨派
香港已死

假設佢哋“好人”得劑，唔想做得太核突

但係選民唔清楚嘛，好多選民印象就一下子跳到去李卓人係代表泛民主派，不是馮檢基

呢個令到好多人都hang哂機，
而睇番上次，姚教授代表出選比人個印象係實至名歸，有理有節好多

個位係泛民真係無政績睇到，開會又缺席，投佢入去把撚 望就望泛民柒咗識做返好

宜家香港人將個政治光譜講到得建制同非建制咁，但係泛民同激進好明顯係兩派 (仲要有一派做唔撚到野)，乜野大局為重，投咗你咁多年個大局都輪埋

啱啱咪認咗

以前報新聞仲丁過佢

巴黎聖日耳門主帥杜曹表示，剛於國際賽週期染傷的尼馬和麥巴比，均接近於短期內歸隊，並認為他倆能夠於對陣利物浦的歐聯分組賽裡披甲。除此之外，因傷避戰今屆世界盃的巴西右閘丹尼爾，亦可望於出戰紅軍一仗復出。

劇本

識買個盤了

推焦土班人根本係害港

識食

姚教授e d真係做實事
最記得果d工程小組
佢話政府個計法唔岩，會灑錢，仲即場寫左要點計 叫d人跟佢個方法
e d咪做足灑工課，同有料
好過d人串流都唔識 可以入資訊科技小組

其實焦土個意思同所謂焦土派所指嘅焦土係兩碼子嘅事

真正焦土係要令對手入主嗰陣因為所有建設被自己破壞哂而無法使用先係焦土喎
焦土派係咪掉粒原子彈落香港先

俾你揀，你想點?

一係係陰乾多廿年
外資走哂
就算香港變中國一個城市外國都WFC果陣
自己又五六十歲 00後抖音揸旗 你點反CUP?

一係儘快仆街之後靠僅餘既國際地位
趁仲有外資係到 香港出事外國會幫口
創造機會幫香港脫離中國博反彈
靠自己幫香港起飛多次?

而家香港根本唔係發展緊 只會愈黎愈差
永不超生

焦土就係覺得就算仆街都係一時
只要正確方向發展
以香港為本
政策唔洗照顧住支那
香港向最後一定有返好日子過

你點解會覺得外國會出力幫你
全世界都向人民幣低頭
得返個唔長命既侵敢開中國拖
外國同你有親咩
經濟永遠只係互相利用

趙海珠 林燕玲

唔係話佢幫香港出聲
係香港要利用外資 迫外國出聲

要用到外資就一定唔可以俾佢地有時間走
未走得哂就23條 就中國化
有外資係到輪到佢唔出聲?

咁今日香港同廿年後比
邊個大機會有外國幫口?

陳嘉倩

周嘉儀

其實係要趁強國喺國際上比人打梗嗰陣
利用呢個機會拎到最大利益, 如果唔係自由黨班契弟點會仲過去美國進行所謂遊說淆哂底咁

話說，我有個小學同學入左無線做，又係新聞果面，報新聞係咪真係有樣睇

自由黨收回23條議案
好似呂麗瑤咁
心諗仆街玩大左

共產黨唔係弱智
搞還搞唔會搞D外資

佢講d咩
(早幾年佢個page未放手畀人搞個陣 講d野係有多少道理 e家愈黎愈似呂大樂

此言差矣

之前進軍內地嘅外資被要求setup 一間公司要有黨委喺裡面
早前瑞銀因為有職員入強國被人搞而發memo 叫員工如非必要都唔好去強國
Google, Apple 整base要配合佢地嘅網路政策

香港嘅上市企業都開始要加入黨委, 外資被搞是否仍然遠?我不敢恭維

即係正野啦

自由黨可信度仲高過泛民

上兩屆就唔係弱智
今屆e個真係難講
真係當正自己強國勃起來咁

金x

呢件

唔自爆啦
靚係幾靚，但唔係我果type同做得e行輪都唔輪到我啦
ps我細過金x加

//...不少理想主義者、左翼自由派認為，美國相關委員會的上述建議，源自北京越來越干涉香港內政、破壞一國兩制，還有種種涉及人權、自由的爭議。但當我們閱讀比較政治學，就會發現這不是事實。有媒體以頭版前瞻，說一旦香港通過二十三條，就是美國終止香港獨立關稅區地位之時，這完全是一廂情願的文宣，就像澳門通過二十三條已經十年，美國國會依然保留「美國－澳門政策法」，不聞華府希望改變視澳門為獨立關稅區。至於類似《金融時報》記者馬凱事件，民主派認為會影響國際投資香港的信心，但單純是新聞、言論自由相關案件，新加坡政府的紅線依然比香港要深，驅逐記者與學者出境、政府以公帑控告異見人士誹謗一類行為久不久出現，卻不聞「影響國際投資者對新加坡信心」。說到底，美國賦予香港這中國特區什麼樣政策，完全是國家利益主導，其他都是說詞；投資則是企業利益主導，企業希望有穩定、可估計的營商環境，所以新加坡有清晰紅線，「certainty」很高，反而令國際企業知道規則，不像香港，既沒有民主制度的優勢，又沒有威權政體的優勢，投資者無所適從，才是「uncertainty」所在......//

屌你老味, 美國－澳門政策法同美國－香港政策法內容差好撚遠
淨係一點, 美國－澳門政策法係視澳門大體上同強國城市差唔多,但香港唔係呀嘛
仲有紅字一段
人地新加坡係主權國家, 佢係有條紅線(最近發生咗一單)
但係佢條紅線大體上唔郁架嘛
香港嗰條會郁會時有時無架嘛, 國際社會點會唔睇

屌
唔通係maximum

而家個情況係中國已經開始無水 同時以往中國係trade 當中使用到好骯髒ge 手法令其他國家不滿 以前你有錢你係大佬 但而家佢開始無錢 其他國家自自然然開始圍堵佢

再者 呢幾年中國發展情況係同自由經濟背道而馳 自從習近平上任有幾多政策係加強控制同埋拉攏其他國家 令美國覺得中國有野心取代佢 自自然然美國人會出手

但係最緊要我都覺得係靠自己香港人 要有流血ge 決心 焦土有樣野好就係話比人聽要sacrifice 自己利益 但係問題就係好啦 我無哂利益/經濟能力啦 咁中國最多咪少條水喉 對佢政權能力影響不大 只係損已一千損人一百ge q法

即係咩？

麥詩敏

泛民班撚樣做過啲咩防止香港淪陷，根本選唔選佢都係焦土
而且班人一副不可一世你選硬佢咁，再加一堆行為顯現成堆都係自私自利只顧個人利益既垃圾

人地奶得黎係有著數咁奶嘛
香港e家係出賣自己倒貼喎 點同
不過自從侵侵當選佢就開始走火入魔
愈黎愈離地

就咁比地區工作，你都已經輸建制派成條街。雖然建制派啲工作好多係廢或者微不足道，起碼人地 list 到出嚟同埋講將來做啲咩。我屋企兩份選舉廣告，一份就五六頁，另一份就得一頁 仲要咩柒都冇，得句口號，啲唔理政治嘅師奶咪唔投你 lor

防止香港淪陷就無咩可能喇
你有共產黨呢個黨國機器喺對面, 區區單靠泛民或者香港反對派
要對付黨國機器真係難

但係班人一副不可一世你選硬佢某個程度上都係過於repeated 嘅空泛政治口號, 姿態等等, 聽到我地, 一黎疲勞, 二黎離身(參考台灣今次九合一)
其實當初泛民主派起家正正就係居民運動, 社區內一啲運動維權起家
從而escalate上去一個政治信念﹐但久而久之好似滑哂啞(雖則圍標呢個範疇民主黨仍然keep 住有做野, 但係好少人知), 佢地落番去地區野做番之餘, 一定要有啲新嘅政治論述,操作同更替先可以說服令群眾coherent或者叫做啱番channel囉

高質利post

咁講
地區工作,派啲咩小恩小惠一定唔夠建制派黎
佢除咗有黨國機器backup ,仲有垃圾筒局長lead住民政事務署呢個資源分配器, 而黨國機器都無所不用其極咁打壓一啲想參政嘅新人,仲有個19政府要劃區

不過, 我就唔知黎緊有無新思維可以突破到而家呢種地區工作嘅模式

沙利坦言熱刺部署成功：「我對他們的排陣很驚訝，因為一路以來他們主打4-2-3-1或4-3-3，但今仗改排4-3-1-2，很明顯令佐真奴踢得相當困難，比賽頭五分鐘已能顯示，我們只能靠中堅向兩翼作長傳來運球。」沙利坦言要再想辦法，否則會再被其他球隊針對性部署：「我們要試一些其他東西，因為今仗防守球員受制對手的逼搶，整體來說踢得一塌糊塗。」

唔係 唔自爆啦
btw我都係細過佢

唔quote咁長

佢條撚屌講到自己幾咁清高, 我輕輕的走了, 香港無用我之地去新加坡
而家要喺度扮中立咁喺度講香港呢樣嗰樣

熱刺個個好似上足電咁迫, 又好有規律,
真心技術性擊到

好彩利喺佢呢個form之前已經打咗佢地

無流血無民主 歷史都講明無外國勢力幫手係好難成功 先唔講美國係唔係正義之師 就算係要幫排期排到下世都未到香港啦 加上香港仲有一大堆親中共 就算好多人想要真民主都唔夠迫切 有地方既人用緊條命同極權政府黎搏 我係美國都幫佢地先
香港人有既野太多 好難放棄同犧牲哂 最少仲有得食喝玩樂 物質上極充裕 抗爭完就去玩去蒲 甚至係為打卡先出黎 對住啲無人性既既得利益集團 點可能贏
所以我理解焦土派 叫投白票都理解 但叫人投建制果班一定係仆街
話飯民做得差出賣佢地所以投對家
講出賣點都唔夠建制仆街啦 就算唔投泛民都冇理由投建制
然後話飯民同建制係一伙 投邊個都無分別
咁又叫人投建制???
二登都好多呢啲言論引導 平時唔係太關心 /太感性一下諗唔通既人就會真係去左投建制

SON上足晒電 個精神面貌唔同晒

經歷兩次失敗婚姻，大少寧食散餐也不願再婚，近年専攻廿五歲以下，國產和台灣大胸嫩口，「年紀大（女人）埋唔到我身。」而林伯掌管亞視期間，大少就經常與亞姐如郭金、朱燕珍、樓茜妮等傳緋聞；加上大名娛樂旗下的女藝人如戴夢夢、尹蓁晞、江靖宜等陪玩、陪食，緋聞女友苟芸慧旺角球場貴賓室孖住睇波，以及他與女藝人何傲兒哄動全城的「爺孫戀」，大少可真不愁寂寞。

即使足不出戶，林建名一樣好多性趣。他曾公開說最愛看日本AV寫真集和四仔（性愛光碟），「最鍾意睇日本四仔碟，日本女仔樣靚、身材正，個個打真軍，我最鍾意睇嘅AV女郎係夕樹舞子。」

他九龍塘的豪宅和位於廣州番禺的六千呎行宮，都設有藏書閣，珍藏數百本他自八零年代開始搜羅的寫真集，不過他曾慨嘆現今寫真集出得太濫，「以前一年出幾套，而家一個月出幾十套，又乜人都出，都唔好睇。」

車同利一樣
6號位比人針對， 就好難發板
變相只能橫傳靠中堅傳上去兩邊

叫vvd 傳上去比中間

又偷偷地反

我地個6號位平時有發板咩 first touch回傳都計？

有冇人記得now sport以前嗰個 依雯

佢而家係邊

唔好講咩，佢地宣傳都已經遲過條女成個月 人地努力又努力過你，人哥本身吸引力又細 fans又屌票,點同人鬥

輸撚左唔係自我反省，話自己做得不足
屌9 d選民話選民心淡先輸
要幾on9先講得出呀 廢老心態，唔諗下自己有冇問題

下?
睇清楚啲, 計埋劉小麗嘅話佢地好早就宣傳喇啵
係DQ咗佢轉李卓人先睇落好遲開始,
齋計落廣告宣傳,
你好難同有黨國機器backup嘅機構對撼下話

呢個真, 屌票永遠愈屌愈少

咁李卓人直頭係世紀大賤種
要含撚都要睇下係投咩人
李卓人出賣香港同工人咁多次
點投比佢

怕咩, 利都冇佐真奴呢類球員

你咪我理解有問題 佢嘅意思乜唔係話對現政局無力感好大好心淡咩 佢之後都話泛民要反省 唔好盲反喎

塊面闊到同米仔有得FIGHT WO

咪係, 唔好斷章取義, 睇埋前後講左乜野先

人地偷步係殯儀館賣廣告，話自己係健康大使，唔洗計落選舉經費

以前細個睇波成日J佢
李榮基 ： 依雯交俾你講全場統計

忙到飯都冇得食

唔食又點做野呀

仲有OT個餐 唔怕

公司一半人放假靜到我就訓著

肥妹餵你OK?

另外, 今日咁嘅天氣
"你覺得凍嗎?不如我用我啲脂肪溫暖你喇"

我就係因為隔離個同事放假 搞到我接埋佢啲野黎做
明明公司星期一二最忙 又月尾 偏偏上司又批佢呢2日放

得罪講句
販民今次最大問題係仲出李卓人做plan b
如果我喺九西見到出佢票都唔撚會投

其實而家問題係泛民十年如一日
我細個又係何俊仁李卓人基生
而家做埋野都係呢三條粉腸渣緊旗
又要得個UP字 真係含淚投

嗱, 理性分析咁就要數票
狄志遠 1xxxx
民協 15xxx
黃碧雲 25xxx
小麗 38xxx
廢民連 6xxx
餵精 20xxx
教主 20xxx

如果你係廢老泛民想拎呢個位, 又知馮檢基投左共, 你會放一個咩光譜既人去拎最多既選票同去拎返馮檢基既票

咪係
成日叫D細既等多屇, 自己層樓未供完
到而家仆曬街就推楊岳橋呢D小丑出黎

民協何啟明

你岩
小麗係要簡個廢老

班老販民最撚好笑係隔兩三年就出一個重量級叛徒

如果泛民主派揾到梁凱玲去參選 一定贏硬

出何啟明後生嗰班選民應該會多啲人出嚟投
李卓人？同謝賢仲出嚟扮不羈型男有咩分別？

現代劉慧卿

早有劉江華,跟手係劉千石,馮痿光,鄭家富,哥基,湯渣,狄智遠,黃成智,李華明,羅致光 ......

不過匯點出身10個有9個都係鬼係人都知

唔單止換血
仲要tune下條路線啦
成日屌本土啲野唔work但自己條建設民主中國路俾人閘到死晒都唔tune

其實咪由得民主黨一個建設民主中國
始終係選舉策略黎講唔可以冇左呢個光譜
其他唔好咪得
不過我係本土派要入佢都係會入都係會地圖炮鬧
利申: 投左餵精

想問下半年d賽程係咪仲有機會會改時間
改左咪仆街

屆屆區議會選舉都死到仆哂街
都繼續唔明白深耕細作嘅重要性
繼續以為選舉嗰陣搵名氣高
就算空降都夠含撚票入
油糧嗰陣班老販民全部唔幫拖食花生
終於今朝君體也相同喇
次次用爭取民主做主題
而家咪就係反映選民覺得投你=/=支持民主囉

馮檢基由當年死都要參加臨立會幫共產黨legitimized個臨立會個陣已經當佢投左共
仲有一堆2,3線投左共都冇人提

老老實實俾幾百萬幾千萬你叫你投共, 我諗大把連登仔投
鬼叫美國佬唔科水咩

高普：「法明奴狀態下滑？這取決於您站在一個怎樣的角度看待他，還有拿誰與他比較。在對陣富咸的比賽裡，場內大概出現了 20 名來自德國的教練，我與他們在賽後喝了一杯，他們都認為法明奴有著頂尖的表現。」

「法明奴經常在一些細微的位置付出，他非常努力，無處不在。沒錯，今季的他只入了 6 球，但他卻為一眾隊友製造了 5000 個空位，所以他是否不在狀態，絕對取決於您的想法。法明奴本人可沒有因為外界的言論，而向我提出重返中鋒位置的要求，他願意接受我們的安排，並把一切做得妥妥當當，我很高興。」

喂...深耕又話人左膠又話人蛇齋餅學建制
玩議題又話人空降

其實有無人知石內卜而家係咩情況?

重點係之前玩空降姚松炎已經衰咗
同時一直有深耕緊嘅人佢都寧願繼續玩空降

唔返黎啦

我都做到未食lunch

處理緊離職嘅法律問題

x2

好撚正

傻鳩先會話費奴跌watt
佢個位冇人取代到
巴塞真係撬嘅話大獲過冇咗古

呢個比喻幾好

留意費奴頂完個波個下反應快到

咁激
有冇d北姑走埋泥，問出，「去不去」呀

個個都結婚

唔通個個都想A0咩

海傍撚有北姑咩

生左仔仲煩
巴打似有錢人

屌你張89謝4做乜貴左10幾m

本身岩岩夠錢買

好似會出baby icon sbc
可能又要icon換icon掛

未結已經咁易兩家嘈
結完有排捱

成個老襯，從此被困

咩係baby icon..

多謝比清祝福!

傳統人會係咁迫你生

一生左，記得笠佢波杉

不了 第時個仔唔生性踢拖肥/獌既話就會有位比人入

道佢入利 辛苦路

轉行做 廚師腸 炒賣師了～

食雞乜腸好過

廚師腸近年有d咸

終於有時間食lunch
下午茶果然好平

食廚師腸 貪佢有煙熏味

有個利迷同事，佢外父係隔迷。日日等我同事返工就笠個bb著阿波衫。 同事返到屋企就換返佢著利衫

Cls

我仲未有得食

咁你記得聽日食早餐食飽d

xs打右邊 即刻弱化左

直接印件ox比佢咪唔洗煩

全日未食過野 已經餓到冇感覺

忙極都要食野架

利巴打奴性太強

真係冇時間食

我軒真係好穩陣
教我如何不迷軒

明知要ot就食早餐啦
同埋個位點會無d乾糧咁on9

好彩唔係獌

咁咪好囉
慳返一餐

做壞晒規矩

岩岩訓醒 等食夜晚個餐

慳3餐呀 我諗今晚都冇得食

問肥婆r零食啦
一定成櫃都係

咁做完同肥妹食下宵夜先返歸囉

到時攰得濟
見到肥婆對脾以為係雞脾
一啖咬落去

條J=魚肉腸

入定啲杯麵放係位啦你

轉阿信屋芝腸 惠康脆皮腸 街市廚師腸愈來愈咸點食

其實皇拜都係20分，獌有21分，都算唔錯啦

同肥妹分甘同味

係咪有手畜想打羽毛球

係呀。你唔要面唔緊要呀
你搞你老豆老母搞到冇面。

之後有排煩

但我好廢

好想睇張學友 但係買唔到飛

我都想打

讓咗個位俾個啊婆？

我愛黎明 我愛黎明

私人場？

屯門林丹

你屯門劉丹咋掛

你只愛肥西

你唔係住馬安山都咩大東北咩

屯門撚第一次召集

交屁唔係Nike嘅人咩？

冰奴好快

普巴射12碼都快過佢

原來水貨依家同世三一樣入咗7球
完全唔覺

沙拿上季同期都係入9球
依家聯賽入少2球呢度講到佢垃圾咁

[拉莫斯講大話？]
皇馬隊長沙治奧拉莫斯，先後在17年的歐聯決賽，以及4月西甲作客馬拉加的藥檢問題而成為球壇「風雲人物」。

沙治奧拉莫斯日前在個人Twitter發表聲明，聲稱自己對馬拉加一戰後，由於想趕及返回皇馬的航班，在得到負責人員允許下，先洗澡後才進行藥檢。

不過，有報導指當時負責進行藥檢的人員在報告上寫道：「沙治奧拉莫斯曾經詢問過我，能否先洗澡後才進行藥檢，因為他說要趕及返回皇馬的航班。我當時已跟他說這樣做是不被允許，但他卻表示在歐聯比賽是可以的。」

「當時我仍然不允許他先行洗澡，但他卻無視我的警告，繼續在我面前淋浴，我亦再三強調會寫在報告之中，他仍是沒有理會我。」

咁又點
皇馬啲人做咩都無野架啦

依度屌到佢入得兩三球咁
不過事實佢真係炒好多easy chance嘅

炒還炒 佢踢法同個form唔係話特別差左
屌啦星文尼條黑鳩先係on99 肯落多d底做簡單野就唔洗場場比人屌啦

應該係高普落order叫佢轉型，因為後面有jelly助攻，佢就cut入中路製造多啲機會，問題係屌簡走咗之後冇乜人放啲過頭波。

佢同啫喱係邊路overlap 橫傳去十二碼點位比隊友撞射先係最勁

其實文尼打右邊係好啲，cut入中間起腳準繩度高啲。

啲決定快啲重好，

有沙基利，放左好多球

係，不過佢喺右邊放過去，其實都幾殺食。如果喺中間放入去可能仲勁。

dllm 兩星期都未有offer

重實上場佢打得幾好架，防守好快，靠佢打左幾球快攻，啫喱之所以咁穩，佢回防幫左好多，，基本上只要佢唔攰，利記左係好穩，當然換左係屌摩你放兩個文尼幫佢都係會放題

明奴嗰球都佢係勁射先有，文尼狀態比之前上升左

使唔使咁撚型

將仔

要幾高先做到佢條女???

文尼多數比高普搞到咁
而屌salah不嬲唔係屌佢入得少 畢竟供應少
但佢係無曬上年d野 無曬身位 控傳又差 射10球先入1球

文尼做番自己就已經正常番哂，沙拿似就住唔想有身體碰撞所以先冇唒上年d野，但關鍵時刻都仲係佢企出黎，功架仲喺度

對腳

E家真係唯有希望隊波係留力下半季
下半季打番上年套野 一切正常番

Deadline前做完flashback史獨

原來朋友隊尋晚作客贏波

然而這夜為何難承受痛楚

肥賓加油

肥賓又贏

原來找卡數之前踢咗十次星期一都未試過贏波

祖嚇真係灰，越踢越霉

肥賓近四場搶到十分，勁

交屁病左

大病？？

利記作客巴黎將會著上紅色戰衣上陣，原因巴黎聖日耳門主動申請著上作客白衫。

發現朋友隊同肥賓隊頹完都會一齊返生

文尼果球勁射要入啦其實 我地前面最大問題係把握力 一直都係

用機會黎掩蓋問題

好喜歡他

當基因改造新人類言言誕生 舊人類就會滅亡
AI已經可以超越人類的認知能力 人類還有什麼價值可言？

買左c朗但係唔夠錢買10個朋友俾佢

文尼病咗，對巴黎聖日耳門上陣成疑。高普會俾所有機會佢證明可以隨隊前往巴黎，但係將要喺早上嘅操練後作出決定。

Sadio Mane a doubt for #LFC’s trip to Paris tomorrow due to illness. Will be given every chance to make the travelling party - Jurgen Klopp set to decide after the morning training session.

最後包皮屁馬復出
文尼病

出史獨

gay

最後一場歐聯了

有我軒睇場 唔驚

係咪和到巴黎就肯定出線?
歐聯個賽制好似有D唔同

Dismissing Mourinho now would cost #mufc £14m. His job is safe for now #mulive [andy mitten]

no
但輸就一定出局

本來坐定粒六坐山觀虎鬥

咁咪沙短打左邊。

點解唔試沙拿打左邊

最後都係沙拿打正前

Mou is safe!

In the Premier League this season, Henderson has completed 456 passes, 28% of which have been towards the opposing goal with 33% backwards.

That compares favourably to most top-six rivals in a similar holding midfield role, with Manchester City’s Fernandinho making 21% of his passes forward and Eric Dier of Tottenham Hotspur – Henderson’s main competition for an England role – playing 27%.

For Chelsea’s much-lauded Jorginho, the share of forward passes is 25%, and for Nemanja Matic of Manchester United the figure is 22%.

Only Arsenal’s Granit Xhaka, with 30%, has a higher ratio of forward passes than Henderson.

Gini Wijnaldum and James Milner both play more passes forward – the ratio for each if 30% – although the duo also play a far greater number of passes backwards.

The sample size for Naby Keita is considerably smaller but the trends are the same, 33% of his passes forward but 44% backwards.

Fabinho, meanwhile, plays fewer passes forward than Henderson (26%) and plays more backwards (42%).

Perhaps the one criticism that could be aimed at the skipper is his propensity for sideways passes, a ratio of 39% the highest of Liverpool’s midfielders. Henderson, not without justification, would point to that being an eagerness to switch the pattern of play.

Klopp一定咁出

Firmino salah Shaqiri
Lomo. Milner
Hendo

但我地其實做到好多機會 做到你入 呢點咪話唔勁

PSG intend to position themselves to sign Liverpool midfielder Fabinho in January, according to tomorrow’s L’Équipe.

Liverpool’s young startled Bobby Duncan is being tracked by Bayern Munich & RB Leipzig, among others clubs. [@MailSport]

咁快到法國隊報出聲
好似出過幾次喇啵

點解唔係明奴正前?

問廢中
今季明奴冇打過正前

如果bino真係咁冇志氣真係好行夾唔送
不過要買左人先好賣

xs mino salah

明奴放邊都係回到中場拎波 當無影響

打返正前咪好
而家完全冇個種進攻好立體既感覺
睇緊強化版獌狗咁

明爐打邊廢左8成武功

可能4411呢

打中中都係

驚起唔切身睇

啱啦
返去踢返啲妹下妹下嘅波啦

食飽訓點都起到

70m?

40m都殺

儲錢買水貨

都岩既,咁既速度,點踢英超

點解Keita咁勁都冇正選？

之前喺太古城aeon撞見猁榮基,. 喺佢行過嗰陣輕輕講句,
迪露菲奧,爆佢!

佢重申自己係拜迷

有新聞講過佢原本係geog 阿sir, 教學生用球會名黎教佢地地理
雖然對男學生應該幾work

神軒好快咩⋯⋯

史獨加速贏哂幾屈，係唔多夠撞，比人地中堅一拍就跌

你地真係咩時間都搵到位黎反

等緊 J.Txxxxa教訓你地

快

要skip果時好快

一齊走了

//港珠澳大橋通車吸引大批內地客湧港迫爆東涌。特首林鄭月娥今早出席行政會議前表示，「到今日為止不會說已找到完美方案」，又呼籲「各位市民都更加包容」。//

繼續迫喇東涌人
區內兩位建制派區議員

其實無得搞，除非封關

林鄭條八婆有冇可能連任失敗？

yes
689再上馬

射波好撚勁

如果689再上馬
咁香港可能又有希望

依家睇返原來輸比紅星果場真係好傷
又要踢歐霸了

輸比安76果場 on99

呢場真係衰自己on9

e場比人技術性擊倒
射中龍都無乜，點贏呀

應該都會係，左邊廢奴，正前水貨，右邊沙短，後面基達，神軒，老母

用落唔係好就手 身位好麻麻 又唔算好快

賣完入返 Frenkie de Jong

Ching de Jong 標價100m
再買FSG無錢夏天買遊艇啦

邊爐賣到70m 都係加+30M 買個未來頂軒防中位
又有VVD私下教路 潛力無限

賣到70m真係變黑店利
自己唔岩用都可以貴賣

係直程冇中龍 好似唔知幾多年未試過全場一中龍都冇

唔關事 賣比PSG 唔賣貴就假啦

球壇兩大水魚 psg 同獌

唔好話70m
1換1換到draxler都偷笑

邊爐好似40m簽返黎架喎
半年80%升幅
好搵過賣白粉

draxler 不了

華拉堤都仲可以考慮下

傳緊psg賣尼馬
但2億撚有人接到手
真係得皇疤獌鏝有錢科水

777仲賤過689
689都叫肯應戰
777就真8婆真小人

我係邊爐都去啦
個邊有歐聯 呢邊得歐霸

摩佬買尼馬 大家覺得好唔好

777 d回應同潑婦冇分別 冇邏輯

獌已經成隊問題兒童，加埋尼馬真心on9
仲未計條尼馬咁鍾意玩花式，係英超到實比人針對，撞q死佢

689咪又係歪理同耍太極
689個咀臉仲乞人憎D

摩佬要尼馬防守

尼馬點會肯去獌

笑住漫罵
睇佢收尾個幾年
好想英國strip左佢成家國籍

點會唔會，成家都貪錢到爆
邊個比得起錢就去邊加啦
唔係點會黃金年齡由疤去psg呀

你個陣勁到
夠錢入謝隊 等佢跌返少少即入

她在夫車內藏手機蒐證 錄到小三呻吟「插到底了」 男方回「好多水」

但衣家話要兩億
獌d高層好似唔再肯泵大水喉

應該係唔想比錢摩佬姐
摩佬買10條友用左4億2
哥帥20條友都係6億

費特 拜利 全部棄用哂

原來今晚有利

聽晚

好好笑？

拜利傷到仲衰過屎波玲

咁講

689無魅力無能力叫郁建制派
想執行但係即刻柒，
睇翻2016咁多人投票最主要就係689太剋人憎

777比起689更加有能力鑽盡空子，始終係政務官出身
唔係點解咁多仆街野做盡都咁高民望

咁佢出黎至少同777互爆喇

呢隻好食過廚師腸好多

牙正有無示意圖

又真係即刻有示意圖

唔好收太貴 日後好相見

平換麥巴比就得

阿正可唔可以做到六道仙人二世

到底阿正一日睇幾多套咸片

獌狗快d買尼馬啦
想睇尼馬好似普巴同全能到仆街係獌聯踢到碌7咁
繼續娛樂英超其他球迷

謝隊+kdb
瘋狂重炮

台灣d新聞多數係甜古黎
睇到扯扯地

尋晚check先知自己原來一早有謝隊（領隊）

一開game已經秒入謝隊（領隊）

英國《太陽報》同《每日郵報》分別報道，曼聯領隊莫連奴唔滿意阿歷斯山齊士嘅表現，要求高層喺1月轉會市場重開後買人，不過寸王嘅目標，竟然係韋斯咸嘅阿拿奧杜域，而且轉會費要5,000萬鎊，搞到曼迷好擔心，問買到嘅話紅魔仲有未來咩？

早買早享受呀手足 遲買平幾舊 果幾舊我寧願早啲用

你以為姐
D女人好股或
一日未除佢條褲都唔好當自己係男朋友

除左佢都可以當你係水泡

已經睇化晒，邊個做都無所謂，都係傀儡一個，就算當日俾鬍鬚佬做，最後結果都係一樣，個個最後都會賣港

新北又贏

唔夠錢買KDB
非利/前利嘅現役球員最鐘意係佢了 好波好品

而家係最高峰 講緊貴咗成廿萬

仲要係利迷

我買果陣都1.5m 竟然仲升左 都用左成個月

食左先

諗起之前有個手足話自己有女都唔食 轉頭係度呻a0

唔好單單打打啦
邊個？

成日覺得阿蘭杜域好岩踢車
有少少霸氣

咪係，邊個呀，好心學下奶西唔好揀飲擇食啦

你慢慢比人當水抱啦

奶西，係咪有咩誤會
btw你今日食左lunch未？

玩鳩你咋

等佢自己認頭喇

有冇人擔心基因改造新人類 會令舊人類變左動物園d黑猩猩？

人類會變左次等人，會變最低層或者俾人放病毒種族清洗

擔心會好似猿人爭霸戰
超人類唔比人類 讀書 大部分人類變低能
最後人類成為超人類既動物 奴隸

我反而驚會有 mutation令到人類滅絕或者生左唔知咩出黎

迫害夠a09未

咁李城嗰球呢

Ho ball

今季唔多見明奴做哩d森巴野,好想睇

落雨

哥基

呢啲雨勢最黑人憎，又唔係大但係不停咁落

我無帶遮

台長WO

公司樓下借左 無濕過

型

一片睇出神軒問題

驚文尼越位姐

睇左原片先出黎柒啦

Ab個種自信
依家唔玩波 有個神龍好爽

岩岩小巴見到一個好索既女女

不要暗戀，去..........

Lihkg squad

Mane Salah Shaqiri
Firmino
Henderson Wijnaldum
Jelly VVD Gomez TAA
Alisson

上場有下係邊線比2 3個人圍 佢一下cup後過曬

點解唔放xs打十號位？

中場果件好值得商榷

你問高普 出親沙短佢都係偏右

無論有幾反軒都記得軒隊對強隊有貨交啦

lihkg入面冇㗎

老細㗎車

L’Equipe expect both Neymar and Mbappe to start tomorrow night v #LFC

要不是ab...

回億盒入面包隻axxxs b手鍊就過骨啦

老細知道左 扣左我人工

中學雞咩

仆街唔記得睇名

又扮老-_-

我有女

一周年求撚其送隻chopard算啦留翻d錢食好少少好過

咁有仔未

Sadio Mane will train with Liverpool after illness and set to travel for PSG game

Sadio Mane passed fit for PSG trip #LFC

唔舒服食粒必理痛都無事啦

送個處比人啦

利po個個都有女 唔玩喇

on9子會陪你

發覺老母今季成熟左，少左lag 機

聽晚希望有基達

打國家隊仲勁

直頭古烈治上身

唔玩波，真係好穩，除咗哩下之外，基本上冇派過膠。

撲救勁出迎快腳法唔差，客觀睇佢能力同狀態已經係英超排頭一二，可能只比狀態好敵基亞差少少，一定好過lloris ,kepa,甚至ederson ，當然後防好都有好大加乘

kepa都唔弱，反應，落地好快。
ederson玩地波應該仲勁過ab，同埋啲生波長傳好有威脅。

今集fifa 傳波即射 成日入

岩岩先派完

究竟pokemon 點先有色違寵

艾利巨勁在佢每方面都唔差，除左玩波decisions 有d問題外佢其他能力算上乘，或者除左出迎之外冇一樣係最top,但冇明顯弱點已經比其他龍好J

唔係派左球無啦啦傳比f9，之後比人截咩，人地把握唔到咋，不過佢點都好過之前果兩個

但係佢係好穩定，冇ederson咁aggressive。應該係哩個原因巴西隊正選係ab。

出bino 都唔會出keita

大家覺得Allison 定oblak 勁啲

送佢十個月無m痛煩惱

Alison

Alison型好多 又淡定

點會
oblak應該算係現役數一數二

Ab似紐亞，oblak似de gea,唔同類型

呢個真
但都有得比
如果兩三年前既oblak可能同而家ab同級
但而家點睇oblak都高半級

我覺得主要係球會成就同重要性係人睇佢地等級高低分水嶺，講真oblak喺班霸下體一夫當關左三四年，AB前年先打羅馬今年先打利記，一隊叫意甲強隊，利記叫做重近歐洲列強，我覺得咁樣個觀感已經有差別

運氣

唉 16X 斷左

我捉左2日都未中一隻

文尼成個感冒童咁

見人3x 就有隻

見人1024都唔中一隻

1001

人地話噴埋香水再快d 點知都仲係7

佳尼衰乜 隊都冇得跟

#LFC squad to travel to @PSG_English

Fabinho, Van Dijk, Wijnaldum, Lovren, Milner, Keita, Firmino, Mané, Salah, Gomez, Alisson, Henderson, Sturridge, Moreno, Mignolet, Shaqiri, Robertson, Matip, Kelleher, Camacho, Alexander-Arnold.

Rafa Camacho is with the first team and not the U19s by the looks of things. Probably because Lallana, Origi, Solanke are all out.

Klopp says Origi was ill along with Mané, so that’s why he’s not involved. Solanke and Clyne issues unclear at this stage.

卡馬祖

Dominic Solanke and Everton’s Ademola Lookman are being “allowed to decide” whether they want to switch their international allegiance to Nigeria.

“Ademola Lookman and Solanke are not convinced. They have not made up their minds so we will allow them to decide. We will go back to them later, but we cannot force anybody to play for us. It is very important decisions for them to make.”

Go過落去

Chris Kavanagh will referee the 232nd Merseyside derby at Anfield on Sunday.

The Manchester-born official will be the man in the middle.

Interesting front page from L’Equipe. Story says PSG will move for Fabinho in January as he is “little used at Anfield”. Liverpool’s stance remains unaltered; Klopp was emphatic last Friday that he will not leave.

Go我個時都冇 橙

睇落似巴黎真係好想要追左好耐，但利個態度未想放，始終fabinho打左半年都冇仲有上升潛力

‘I hope I stay here for a very long time’

Steven Gerrard insists he is fully committed to Rangers after receiving support from board following fine start